%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Developer Cover Letter
% LaTeX Template
% Version 1.0 (30/1/20)
%
% Authors:
% Solodov Andrey (jan@vorisek.me)
% Based on a template by Jan Küster (info@jankuester.com)
% Modified for LaTeX Templates by Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt]{letter} % Default font size, values from 8-12pt are recommended
\pagestyle{empty} % No headers or footers

\usepackage{moresize} % Provides more font size commands (\HUGE and \ssmall)
\usepackage[utf8]{inputenc} % Required for inputting international characters
\usepackage[T1]{fontenc} % Output font encoding for international characters
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[defaultsans]{droidsans}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} % Force the sans-serif version of any font used
\signature{Андрей Солодов \\~\\ \faPhone\quad +7 (961) 293 3630 \\ \faEnvelope\quad solodov.dev@gmail.com \\ \faGithub\quad github.com/solodov-dev
}
\usepackage{fontawesome} % Required for FontAwesome icons
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\begin{letter}{}
  \opening{Уважаемый HR-менеджер!}
  На сайте * я увидел информацию о том, что в вашей компании открыта вакансия на должность Front-end разработчика.
% Вступление. Объясните, почему вы хотите работать в этой компании или чем вас заинтересовала эта вакансия.

Меня зовут Андрей Солодов. Я очень увлечен всем, что связано с компьютерами, программированием, веб-разработкой и Open Source.
Меня заинтересовала эта вакансия, так как в данный момент я ищу компанию, в которой мог бы применить свои знания на практике и дальше развиваться в этой сфере.
% Основная часть. Вставьте в каждый блок основные требования, которые указаны в описании вакансии по разделам:
% Образование.
% Профессиональные навыки и знания.
% Технические навыки, языки.

Последний год я самостоятельно изучал front-end веб-разработку. Закончил онлайн-курс CS50 от Гарвардского Унивеситета, а также онлайн курс The Odin Project (Front-End path).
Все проекты, написанные во время курсов, и мои собственные работы вы можете посмотреть на моем GitHub.
В процессе написания я использовал технологии HTML, CSS/SASS, JavaScript, Vue.js, Webpack, Git, Google Firebase, NPM, PHP.

Параллельно с изучением технической части читаю книги по основам структур данных и алгоритмам.
Изучаю различные подходы в программировании: ООП и функциональное программирование.
Также в данный момент изучаю React.js. 
В совершенстве владею английским языком и ивритом.
Я закончил Иерусалимский Университет со степенью бакалавра по специальности филология. 12 лет жил в Израиле.

% Завершение. Ответьте на вопрос: «Почему именно вас должны рассмотреть на эту вакансию?» Вы должны подчеркнуть, что вы идеально подходите и были бы рады работать в этой компании.
Я внимательный и целеустремленный, постоянно работаю над собой и открыт для новых знаний. Главная причина, по которой меня интересует данная вакансия - желание работать в группе высококвалифицированных специалистов и совершенствовать свои навыки.
Я буду рад стать частью вашей компании и развиваться вместе с вами.
  \closing{С уважением,}
  \end{letter}

\end{document}

